無論去到幾遠最緊要翻屋企 呢啲至係你地既成長地

呢首歌 送俾我既香港
唔理事情有幾困難 環境有幾亂
你都仲係我屋企 之前係 而家係 將來都係
各位香港兄弟姐妹 頂住 一齊創造翻我地熟悉既果個香港 大家永遠都想留係度既果個香港

香港我愛你